中國少婦持雙程證夥親友來港捉姦 當場拖二奶落地 罰款2000

中國少婦持雙程證夥親友來港捉姦 當場拖二奶落地 罰款2000

被告龍怡姬特意脫去外套才離開法院。（何進康攝）

內地少婦得悉丈夫與二奶來港幽會，聯同親友來港捉姦，在酒店房內發現丈夫及赤裸二奶，與二奶拉扯一輪後將對方拖至地上。少婦被控一項普通襲擊罪，案件在九龍城裁判法院開審，少婦認罪，判罰款2000元。

辯方求情稱，被告龍怡姬（29歲）在內地及香港均沒有案底，案中只是一時衝動，現已後悔。辯方續稱，被告在廣州是服裝批發商人，月入2至3萬元人民幣，案發後一直獨力照顧其3歲半幼女，亦已與涉事丈夫分居，正辦理離婚。

裁判官表示，被告持雙程證來港犯罪並不理想，聯同數人犯案更是加刑因素，但事主沒有受嚴重傷害，案件亦不涉拳打腳踢，同時考慮到案件源於婚姻破裂，終判被告罰款2000元。

案情指，被告龍怡姬（29歲）2013年與丈夫結婚，兩人2017年關係轉差，被告更發現丈夫與案中事主來港幽會。

案發前年11月15日，被告聯同親友來港，到達九龍貝爾特酒店外拍門。其丈夫應門後，被告一行人隨即衝入房內，發現事主全身赤裸並馬上用毛巾裹身。被告一手用手機拍片，一手想扯開毛巾，惟事主極力反抗。被告親友加入衝突，與被告合力將事主拖到地上，擾攘一輪後離去。

被告丈夫事隔數月後報警，被告去年6月在香港國際機場入境時被捕。

廟街150

29歲成個39歲咁
OMG難怪要偷食

罰2000唔怪得笑到咁

你打錯?睇落似49喎

29?

又放生

有啲似前排參選個陳凱欣

你打錯?睇落似59